SOFI又死

救命 垃圾APPS

有隻股亂9顯示跌左93% 我一開嚇親我，但股價明明冇乜變

呢d基本野黎

其實琴日開唔開到

過左個半鐘開到

用牛牛算啦

我左sofi右一通，港股美股打天下，垃圾牛牛請收皮

我有隻跌99%

試水溫 下次偷左你1%都唔知

有次tsla拆股變幾億

支牛琴日都死啦

投訴sofi琴日亂鳩咁執行盤會唔會有任何補償

仆街 開緊account

開ac等一個月

開緊+1
等撚到仆街

無啦啦apple均價變左80

琴日啱啱好一個星期開到

上年開